[SL champ Ball MVP]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 7

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Thank you Lou and Young

推爆post唔開post

樓主我屌你

有咩5會？

無57會

90後冇d責任

我湖有意Derrick Rose

不了

明知magic一定俾個正選位ball
我係Rose 一定reject

成兩個月冇波睇 點涯

要rose做咩冇射波冇速度

又無新圖

一陣得閒先執啦

中產簽rose打後備pg我覺得ok喎

d will點睇

magic話要老象

廢老 不了

底薪ok喎

好過rose

Derrick Rose, LA Reportedly 'Felt Good' After 3-Hour Meeting

牙波

大家寧願Ian Clark 定Derrick rose

難答

Rese 商業考慮

Spln

Derrrick Rose likely to pick team this weekend, I'm told. Cavs, Lakers, reported, but talks w/ his agent, BJ Armstrong, & Bulls too.

猗offer到2.1m, 我湖offer到4m多少少+多d上場時間
去猗咪又係打垃圾時間

人地亞軍隊 我地抽波隊牙

Playoff 又有final打
嗰2m算得係咩

佢賣鞋都夠啦

咪又係成年行行企企同拎總亞軍

有final打同有冇份打又係兩回事

雖然預左佢咁嘅打法好快殘
但唔使快到咁掛
無論係猗/我湖都唔想佢去
唔想佢咁快做呢種動作

佢對腳咁，好話唔好聽，佢去邊隊都好，打得一年得一年啦

其實有冇同刺傳過
明明刺係最岩佢

呢個真 冇諗過刺搵都唔搵下佢

得3隊，cavs, lal, bulls😕😕

黎打ball後備

同釘團聚

定係佢唔考慮刺呀
城市問題

如果佢肯黎湖，作為湖迷，都J得落。
好想睇 Magic 係 press conference 到吹奏 rose High bb IQ/mentor to the young lakers /leadership

平平地簽rose 一年抵丫

又打多次飛機

BI at the wing
KCP at the other side
Rose in the middle

湖人新秀控衛Lonzo Ball在拉斯維加斯夏季聯賽期間嶄露頭角，當選了MVP，並率領湖人奪得隊史首個夏季聯賽冠軍。

最近，Ball的長期訓練師以及經紀人Darren Moore在接受采訪時誇讚了Ball的訓練態度。

“他對籃球比賽非常真誠，他不關於其他的事情，他不關心參加派對，他不關心做這個做那個。作為一個球迷，你就希望有這樣的球員，”他說道，“你希望看到一個只在乎比賽的球員，只想泡在球館裡變得更好的球員，只想去學習和贏球的球員，這些才是最重要的，而不是浮華豔世和奢侈的生活，如果你工作努力，那些都會隨之而來的。但他只關心籃球，那對他來說是最重要的事情，我認為，從現在開始到未來十年至十五年，人們將會意識到這一點。”

Rose at the bench la
咪阻住牙波係middle

Kobe mentality

Ball竟然都咁勤力

成功非僥倖
感動既係 ball Bi 牛 Jc nance 今個season 都好勤力。
係從管理層口中講出黎，而唔係偶然3更半夜練波拍片po 上網。

屌你咪撚單單打打好喎

屌成班又借啲意反羅

愛幾深 怨幾深 韶華去了未再來

Kyrie has reportedly asked cavs to tradehim and no longer wants to play next to LeBron James

KI 有能力做大佬又後生

駛咩做foj跟班做shooter

少左個垃圾隊友
我皇又要champ了

咁都要反一反羅

首選spurs, 成事的話咁rose都應該去cavs

之後騎士trade lbj

條路同Kobe 一樣

我係猗管理層既話
Trade 走FOJ算
Kl仲有大把貨未，又唔肯定占皇 2018咩玩法

Foj有交易否決權

下年由鳩佢走啦

應該都冇一隊想係2017接 FOJ

Trade完下年又走好似pg咁

Lakers meet with Ian Clark; view him as a mentor for rookie Lonzo Ball

佢？

除左rose同佢剩低d guard都冇咩好野
Rose應該去騎啦irving走左有正選打

驚最後係ball 做佢 mentor

佢都做到mentor

波仔 教番佢轉頭啦

Ian Clark 試過大三元未呀

Clark 本身係 綠葉球員,Nba 波齡又唔長
真心諗唔到，點做到 阿 Ball 既mentor 。

Anyway ,係未mentor 由9佢，最緊要係簽到個 back up PG

The Los Angeles Lakers continue weigh options for their backup point guard role with a couple of names emerging on Thursday. Derrick Rose was the biggest one as the Lakers met with him on Thursday, but he wasn’t the only one.

Former Golden State Warriors guard Ian Clark was mentioned as a possibility for the Lakers with them having interest him. According to Mark Medina of the OC Register, the Lakers met with Clark on Thursday as well:

The Lakers met with free-agent guard Ian Clark for 45 minutes on Thursday afternoon, according to a league source familiar with the situation.

The difference between Clark and someone like Rose or Deron Williams is that Clark is younger and has less NBA experience. He is, however, an NBA champion, winning a ring with the Warriors last season. The Lakers reportedly view his championship experience as reason he can be a mentor for Lonzo Ball despite his lack of overall NBA seasons:

The Lakers view the 26-year-old Clark as a good mentor for rookie point guard Lonzo Ball after helping the Warriors win the 2017 NBA championship. After only playing four years in the NBA, Clark still could further cement his career with the Lakers should he have a productive season.

Clark is an interesting possibility for the Lakers as he is capable of playing both guard positions and is an excellent shooter, knocking down 37.4 percent from three-point range. With Magic Johnson and Rob Pelinka seemingly intent on getting someone who can be a mentor for their rookie point guard, however, Clark would seem to be behind guys like Rose and Williams.

If the Lakers see Clark’s playoff and Finals experience as positives it could vault him up the list of potential signees. He is familiar with head coach Luke Walton and his system as well, making a potential fit even easier.

Last season, Clark appeared in 77 games for the Warriors, averaging a career-high 6.8 points.

championship experience

Championship experience
我諗起孫球皇

我地上年都有冠軍中鋒啦

識波

出面有隻賤種湖ff deng+bi 換ki

有ball要KI做乜？

先買KI 等FOJ 黎唔到

屌啦 bi單換都唔制啦

有ball要ki擺撚咩

ball夾個3d shooter啱哂
kcp

駁唔到

講還講
一睇到阿釘份約，就好撚嬲

支持kcp

笑4

明明有ball

仲要trade走重建核心

唔爭在簽埋rose打3 guard

重現大腸傳奇

你覺得deng+bi吸引過單bi

你覺得有ball要irving做乜

有Irving, ball 死去克里夫蘭喇

hi
換到就好，又清到約

丁加波換ki 你估愛g佬會唔會心郁

Magic:low BBIQ,不了

系

KI帶唔到隊贏波呀

寧願丁ball都唔丁Irving

依家我唔係講緊換ki，而係秤任何trade value既話搭釘肯定係負影響

其實又真係
如果唔郁2毒情況下，清到釘，我即刻幫magic 奶

咁危險

講真trade ingram我唔反對，不過如果for撞位既ki就無乜謂

清到釘咁又點
聽到艾榮個名 走都走唔切啦

波老豆

有冇手足覺得 JC trade value 好高,唔係話佢實力好強
係佢份約抵到爛

但係以新仔黎講，潛力麻麻
我就唔信賣dlo之前未試過賣jc

合約性價比高

實力就係咁多架喇
但一千萬一年真係抵到爛

國唔國老波無再出黎鳩up

見左頂 無咩人會收

確實無聽過magic吹奏鄭進宏

Dlo一樣，不過jc肯打第六人唔會阻住Ball

一千萬一年

晚晚都入15-16分，又肯做第六人

去邊搵

可能忙住設計 bbb zo2 第2代

jc career high上過40未

Instead, the Lakers often heard something that made them hang up. Johnson said “everybody” inquired about second-year forward Brandon Ingram.

“Anybody that called us wanted him,” Johnson said. “We said, ‘No thank you.'”

Untouchable
BI接 Kobe 火棒啦
Lakers 需要一個icon

吹黎做咩，magic根本無諗過交易佢。我見有時第四節上佢唔上dlo

就知佢有用好多

下年隨時第四節上jc唔上ball

系 下年打埋all star

係算抵
但係叫價能力唔高
頂多一個尾位首輪

未聽到好 offer 姐
Pelicans 打黎話用 AD 換 Ingram 再幫你食埋 Deng
我就唔信 Magic 會話 no thank you

有牙牛
AD不了,thank you

咁Pelicans 打黎用 AD 換 INGRAM 未？
根本無可能既事
遲下你會唔會講埋spurs打黎話用 里安立 換 INGRAM 食埋deng

untouchable 意思應該係點都唔換？
好似 Towns 咁，你話換 AD 木狼都未必肯

laver ball 型撚到

你自己都唔肯定 木狼一定唔肯啦
根本無討論空間
何況Pelicans 幾時話trade AD
攞d 2線頭 一線尾 換towns 換ingram
你又肯唔肯呀？ 個個都識答你啦

呢一刻去計
AD 換 Towns 木狼未必肯
AD 換 Ingram 湖人一定肯
個分別就係呢度

紅字：有無例子

你唔洗再次解釋untouchable 點解
呢一刻 Pelicans 肯trade AD 未 ?

唔肯
所以呢？

所以你收皮先
一早講左無討論空間
成日諗埋d 呢一刻無可能發生既事

到底我係
FF 緊 Pelicans 會肯用 AD 去換 Ingram
定係想講話
如果 Pelicans 肯用 AD 去換 Ingram，Magic 一定肯，所以 Ingram 唔係真係講到咁 untouchable
你自已諗下

又爆閘

我老豆同我一樣咁型

你老豆型過你wor

使唔使用咁多個真名分身上連登

練波啦

今日NBA總裁Adam Silver在接受TMZ採訪時談到了湖人新秀Lonzo Ball。他表示，他很喜歡Ball在拉斯維加斯夏季聯賽上的表現。

“Ball的比賽使全聯盟感到興奮。”Silver說道。

在拉斯維加斯夏季聯賽期間，Ball場均得到16.3分9.3助攻7.7籃板，並當選了夏季聯賽最有價值球員。
新契仔

死返出去拉撚樣

係既coach

撐波家族

People may not see it, but I possess the very same confidence that you have. (I think Melo got all of the talking genes.) In fact, when I think about it, confidence is the most important thing that I inherited from you. The difference is, I’ve internalized it. Everything you’ve told me, I’ve absorbed and used on the court. That’s where I do my talking.

The confidence that you have in me makes me feel so strong. It’s helped me to never back down from a challenge and to stay true to myself. I’m going to be taking this next step to the NBA knowing that I’m ready. And no matter what’s thrown at me, I know you’re always going to have my back.

預計有出版商 會撩 laver ball 出書

講開又講
覺得只要 BI keep 住有進步，佢一定係untouchable 。
我覺得 magic 想搵1個 類似佢同Kobe 咁既 legend ,只效力一隊波，目前Bi show 到potential 獨當一面。黎緊幾年都好似冇pick ,係靠佢同ball 擔任呢個角式

用番trade dlo 個logic, 如果Bi 進步未如理想，岩價既話，Magic 1撚定 trade 走佢。

Magic 話預望 Ingram 下季會做到湖 leading scorer + 場均二十分
如果防守端表現唔係太差，做到上面果兩樣的確會係 untouchable

好驚佢又係得10幾分

有17分都飲得杯落

Sources: Derrick Rose, Cleveland Cavaliers meeting today to discuss deal.

俾佢入吓總決啦

D rose 刀無仲有咩人

Happy birthday Kuzma

近年湖人正展開既漫長又艱辛的球隊重建工程，湖人近幾年選秀會都取得較前順位的選秀權，亦揀選了幾名有潛質的年輕球員，今屆榜眼Lonzo Ball在夏季聯賽的表現，大家都有目共睹。而另一位年輕球員Brandon Ingram,大家對他在來季的表現都有很大期望。

Ingram在2016年選秀會以第二順位加盟湖人，上季是他職業生涯第一個賽季，在開季時他的表現未如理想，可是隨著他的進步，開始擔任球隊先發，在上季他曾40次以先發身份上陣。雖然Ingram體格上欠缺對抗性，但他卻是一位很勤力的球員，連湖人總裁Magic Johnson都稱讚他的努力。

「這個人只在乎籃球和勝利，他為人比較靜態，沒有其他興趣。他是一個非常聰明的年輕球員，亦是球隊中最勤力的球員。」

Ingram毫不間斷地練習，Magic都忍不住要說

「他應該要放假。」

除此之外，6呎9吋的Ingram擁有多變的打法，能應付不同位置的進攻和防守，使Magic對他愛不釋手。湖人帝王本身打算以DeMarcus Cousins交易Ingram，可是Magic堅決拒絕，可見Magic對Ingram的未來有很高期望。

「任何人想打他的主意，我都會說"不用了，謝謝。"」

19歲的Ingram上季出場時間平均28.8分鐘，取得9.4分、2.1助攻、4籃板成績。

Source: LakersNation
係fanpiece 睇到

BI 可以20分既 但我諗個出手數要起馬同booker差唔多 17次左右
所以佢有冇無限開火權係重點

Magic (笑)
打你後備

唔樂觀可以一個off season 由9分變廿分 太demanding 啦 黎緊一季如果有17分+ 防守做到野已經好好

上年季初無球權

季中後都13分場啦

講真無20分場我唔收貨牙

Jeanie Buss ‘didn’t understand what the thought process was’ for Lakers’ signings of Luol Deng and Timofey Mozgov

“I just didn’t understand what the thought process was,” she said, “whether our philosophies were so far apart that I couldn’t recognize what they were doing, or they couldn’t explain it well.”

咁直接 釘仲係到喎

佢教到b子好多野

我覺得

2.1M/1yr
最年輕mvp要咁樣

btw係咪象徵猗玩多一年就玩

沖冠失敗，2018一定星散
沖冠成功 就難講d,始終一個冠軍，可以蓋過好多野

東岸冠軍

一年前簽俄釘果陣唔係咁講wo

發動政變前 唔可以講咁多真話

tyler ennis

開得波
祈求 各親生仔 平平安安咁打完下季

ball ennis
kcp jc
bjai kuzma
牛 爛 trob(未走？)
blo 豬 t.bry

冇人簽Shabazz Muxxxxxxxx?

PG : Ball / Ennis
SG : KCP / JC / Hart
SF : Ingram / Brewer / Deng
PF : Randle / Nance / Kuzma
C : Lopez / Zubac / Bryant

Ball + Brewer
希望跑狗Brewer 可以返生

係唔明點解簽返11號
你比機會SL既blue 打後備pg
拍住jc 都唔錯
仲有唔簽埋SL 既三分射手
好似著19號？
究竟愛g佬諗緊咩？

blue不了

matt thomas去左歐洲球隊

笑左,有nextnextnextnextnextnextnext Irving仲要Blue

型

後備應該係 JC + Hart 咁出
Ennis 多數唔受重用 可能垃圾時間先有得出
2yrs 合同 下年team option
隨時唔要 大家知咩事啦

睇佢做化

最少blue 好過禿頭pg

點睇randle表現？

只睇到nick 仲係好勁
但randle 仲係腦衝
該入既竟然係炒樽

睇黎都係無進步 進攻犯規果球真係似曾相識
又成日炒樽 仲話每日練1千球 3分
尼場都未見佢射過

btw nick young

下年拜拜

D'Angelo Russell今季由湖人被交易到籃網，而當時湖人總裁Magic Johnson卻批評他的領導能力。Russell在廣播節目《The Woj Pod》接受Adrian Wojnarowski訪問時表示，至今仍不明白Magic的批評。

「我已經擺脫你(Magic Johnson)的掌控，我已經與你沒有關係，現在我去了一支新球隊，我不明白他的批評，至今都不明白。」

就在選秀會前兩日，湖人把21歲的Russell和Timofey Mozgov交易籃網的Brook Lopez和籃網的選秀權(選了Kyle Kuzma)。而在選秀會上湖人在第二順位選了Lonzo Ball後，Magic在訪問批評Russell的領導力不足，Lonzo才是他理想的領袖。

除此之外，Russell由2015年以榜眼身份加盟湖人，到現在轉到籃網，他認為兩支球隊的風格截然不同，他覺得目前他正展開生涯另一個階段，現時效力一支有規律的球隊會有助他取得成功。

「自由。我認為在洛杉磯，這不像大學。而布魯克林的模式比較像大學，每天你都有時間表，知道每段時間要做甚麼。」

「尤其當你還是一個年輕球員，有這樣的模式，肯定會進步得很快，因為這是你熟悉的模式。高中的時候你有一定的模式，大學亦有一定的模式，但當你打NBA的時候，你不會再有那麼規律，這是截然不同。但當你重回這種有規律的環境，這又變得不同了。」

現時Russell到了籃網，他將要與同樣是控衛的林書豪合作，對此Russell曾講過他們不會再有位置之分，而對於這種合作模式，他亦感到很舒適。

自律唔係個個做到。
Nets 的確岩dlo

睇時間表做人

練波都要人俾schedule你先識練？

少主依啲要餵埋佢食飯

成隊波有紀律有訓練計劃係好既

屎葛話過佢訓練態度差睇黎係真

有天份既dlo
希望去到 nets 會慢慢培養到自律

想睇羅成材

我都想佢成材
但佢應該要知自己衰咩

Team News

已簽 湯馬士拜仁 2年 1+1 team option

Rob Pelinka Says ‘Final Plan’ Is To Land Two Superstars

簽到2個superstar我即刻紋愛滋佬個樣係屎忽呀

係就玩大啲，俾個屎忽愛滋佬打真軍

我唔跟

就咁睇段野，應該唔知自己衰咩。
估計Kobe last 個年應該收哂火，唔會bin 奧當咁bin d 新仔

Dlo態度有B仔一半都唔會咁易被trade走

早多一年 老大都炮轟佢
睇下林書豪同羊

BI 話今個summer 想跟 Kobe 學野
但好似仲未成事

老大追緊仔？咁耐都冇聲氣

聽講係學精神層面only

mamba mentality

秦始皇既眼神
BI 對眼長期睜唔開咁

迷羅不願面對

井上雄彦 睇得好前

睇到羅d說話 想反了

怪錯左屎角教練

屎角教練是無辜的

連個頭髮都一撚樣

垃圾籮

NBA Power Ranking
1. Golden State Warriors
2. Cleveland Cavaliers
3. Houston Rockets
4. San Antonio Spurs
5. Boston Celtics
6. Oklahoma City Thunder
7. Toronto Raptors
8. Washington Wizards
9. Minnesota Timberwolves
10. Utah Jazz
11. Milwaukee Bucks
12. Denver Nuggets
13. Charlotte Hornets
14. Portland Trail Blazers
15. Miami Heat
16. Memphis Grizzlies
17. Los Angeles Clippers
18. Philadelphia 76ers
19. New Orleans Pelicans
20. Los Angeles Lakers
21. Dallas Mavericks
22. Detroit Pistons
23. Sacramento Kings
24. Orlando Magic
25. Atlanta Hawks
26. New York Knicks
27. Pheonix Suns
28. Indiana Pacers
29. Chicago Bulls
30. Brooklyn Nets

Via Bleacher Report

The Lakers and Vander Blue have agreed on a partially guaranteed deal.

簽左blue

一諗起 Blue Jc 牛
有機場一齊係場上就

一齊上嘅話應該都係垃圾時間

覺得牛今季會比愛滋佬trade走

Ennis blue jc 牛 zubac 一齊上就...

MAgic =財演，吹奏牛佬，之後

Blue係戥腳架啦 都唔會預佢正常時間有得出

牛訓練營就會撞傷kuzma 力保出場時間

唔好搞我kuzma bb

我覺得magic應該會睇重佢

我諗同上年Noel 一樣咁低價值

咪post埋呢d on9嘢 喇

係既即反愛滋佬

假架

D波

fb d料on9先會信

個名好柒...

成個弱智咁。。。

冇得睇ball
好悶

咁都trade到切j la

反波係弱智

勇士隊球員留名

爛啦

個新訓練場幾正

講緊你個名弱智呀

係好正

丁住牛牛既炒樽先
都唔明佢點解可以一場波炒幾次

湖個陣係咪得kcp守到下

牛牛下年專心搶下攻板同籃底對抗算，咪再迫佢射三分同玩組織

接波d傳波達陣算啦

睇佢都係等對面射完波就衝上去，波要落力d搶板

幾時先有波睇

睇黎俄佬過哂D功力俾佢

防守意識都係咁差，特別係守射波

手都唔舉下
不過業餘野 個個都係咁
季前賽再評牛牛

好似九月尾

阿牛 除左 體力fit 左
防守意識 ，進攻 skill set 同NCAA 時一9樣

老大肥左好多

Lonzo Ball and Markelle Fultz both 80 rated overall in 2k18

咁b仔

好多退咗休都肥

有冇圖

邊位 肥到咁

Los Angeles Lakers president of basketball operations Magic Johnson challenges Jordan Clarkson to win the Sixth Man of The Year Award next season

冇乜可能

打到一半trade左佢

嘩屌

好撚肥

支持

lamelo ball 打aau差唔多場均四十幾分

以前湖人有條友贏左6man
記唔記得之後點對佢

打法同大哥好似
3分係有料到 防守問題嚴重

3弟靈活個 大哥
身型太脆皮，遇到稍為高壓少少既防守就控失波
防守直程hea 過打街場。

Btw , lakers is confident to move JC in 2008 if needed to sign 2 max contracts 。大家點睇

要走既 始終要走
時間問題

搞撚掂deng個份先啦

放佢打playoff 仲想點

Feel 到Jc 真系愛隊波

唔好搞佢啦

講緊Odom下話

Odom 就真係慘

奧當吸毒吸到成個生涯玩完

得80

好黑

波仔坐底85

想知b仔幾多

84啦我估 但towns 91

想知dlo

B jai幾多

同ball一樣80

我估82到

trade deadline 換個首輪都好

希望唔好低過ball

愛G佬派錢

ball 同少主一樣rating

少主
如果JC走埋 我呢幾年睇緊啲咩

仲有Randle Nance Zubac 嘅

Jc 下季打得差 ，唔係未來計劃之內=trade 走
Jc 打得好，travel value 又大左，可能搭到釘換9屎=trade 走

利伸，幾鐘意Jc。

Btw, 2k dlo 同 ball 一樣80
係低估左dlo 定

性格 -99

有時間表 下年實上到90 啦

好期待Ingram牙
打得1場summer league chock住未射得出
有practice J片未

牙你老母

Ingram 我覺得唔會太高，based on 上季stat 有8 字頭已經好好

Btw 玩2k17用下載名單 牙ball 係咁傳full court pass 比牙牛刷到勁多ast 其他人傳呢d 波通常都比人偷到to

對抗都未合格啦，打sl都見到好難爆入去。當然同舊年比有進步

阿牛都係快D走算啦

做乜講人老母--

咪郁啲提人老母 希望湖區可以和平啲

唔準講老母

嗰位巴打都係手快打錯姐
湖區手足就原諒佢喇

少主

yes牙 下次不要講人老母

基本上全部都留唔住
既然MAGIC把心一橫要簽星

開口埋口屌人老母嗰個屌其他人做乜講人老母

真無恥

大人，唔使用到老母咁盡嘛？

下個post可以刪左迷羅了🙊

屌反羅老母例外

下季等比羅少bin c啦

迷羅Forever

反羅都係湖區手足

但系都抵屌

邊個反老大，我就反佢
Dlo

平心而論,你唔覺佢好有問題?
同強殖裝甲一樣

刪埋你去包皮牙hanig

Hani is girl god not g
過氣boa sin hai g

反羅果d?係有少少問題既....

都是泡菜g不用分得那麼細

清好波牙！！！

屌唔記得轉ac

佢=迷羅的軒達巨

呢個真

boa係監躉

系 我刀角

金次真系駁5到了...

屌你老母啊偽歌神

吊哂梨兩個牙(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

凸^-^凸

\(//∇//)\

收爺啦 死鍠狗

隻揪牙
Hani世界第一

加尼特（Kevin Garnett）、皮雅斯（Paul Pierce）、華萊士（Rasheed Wallace）、阿倫侯斯頓（Allan Houston）、世界和平（Metta World Peace）、馬利安（Shawn Marion），這個叱吒一時的NBA球星陣容，將會現身香港。為了公佈新一季傳奇全明星巡迴賽的賽程安排，主辦單位將安排一班退役的NBA球星在深圳出席記者會，但在此之前，這班球星將於下周日先到香港，並於周一遊山玩水，球迷屆時記住留意本報報道，務求捕獲這班超級球星。

平叔

屌打姚基金班友

中國好波

又爆閘 我屌你老母啊 你個湖po呢

你叫姚基金班搞手塊面放去邊

話時話強殖去左邊?

型到

串夠未

監躉

jer夠未 我係政府支持者

愛國嗎？

我有freestyle

牙滿好球！！

請塑造一個美好的討論帖文

無波睇 9up下咪算--

系
支持毓民

2k我個樣好真

打錯字

Los Angeles Lakers
Projected wins: 33.0
西岸倒數第三
聯盟倒數第九,東岸都幾多廢隊

Yes冇真人咁柒

牛佬結婚

好似冇邀請dlo

有無清見到DLo 言論想反佢

我立即反你個名

今時唔同往日 無咁自由架啦
可能邀請左 但去唔到呢

被媒體補捉到大肚子的模樣後，Kobe發起30天挑戰。
.
即使退休滿一年了，Kobe依然是媒體的焦點。
近期，他被拍到了一張肚子凸起的照片，身材明顯比球員時期擁腫些，肚子幾乎快團結在一起，六塊肌真的快消失了。
而被拍到這張照片之後，在NBA經過大大小小風風雨雨的Kobe沒有生氣，反而相當幽默地自嘲。
「在鏡頭看到的東西，可能會比從鏡子裡看到的更大，哈哈，ok...ok...ok，給我30天」#接受挑戰#寬曼巴

via HBK

老大

我唔直接答你
睇到dlo言論後，我開始迷屎郭教練，同埋更加迷 Magic

世人誤會左老大
老大唔單止copy 佐敦d技
連身形都要一樣

迷屎角就on9既 佢d戰術垃圾到

KFC 之後幾個coach 都好唔掂

認同 屎郭 d 戰術世界級垃圾
但迷佢雪dlo

少主下季一定會令愛滋佬後悔的

傻鳩兄弟團

欣賞下老大既全盛進攻 second time fade away，反手拉弓

呢個記者好想紅

雪dlo都迷

學友好球

你個名

屎郭兩大功積
1.Tank
2.嚴厲對待dlo,想佢成才

得tank係咋 亂鳩雪人係on9

呢件真系牙波送份約比佢

當完人夢想，加上佢都係大大後備

Lakers news: D’Angelo Russell ‘wanted to play defense’

At the 2015 NBA Draft, the Los Angeles Lakers selected D’Angelo Russell with the second overall pick. The Ohio State product was viewed as Kobe Bryant’s successor, but after just two seasons, he was traded to the Brooklyn Nets in exchange for Brook Lopez and Kyle Kuzma.

While there were heated debates about the trade, Brooklyn will provide Russell with a fresh start. In his young career, Russell has shown his scoring abilities but will need to improve the rest of his game. When asked about defense, Russell had the following to say according to Zach Lowe of ESPN:

“I wanted to play defense in L.A.,” Russell said, “but I felt like I had to score every chance I got for us to be relevant.”

It is not an ideal answer from Russell, but it was not a stable environment for him in Los Angeles as well. During Russell’s rookie season, it marked Kobe Bryant’s farewell tour and he was in former head coach Byron Scott’s doghouse. While he showed potential under head coach Luke Walton in his sophomore season, the Lakers acquired a former All-Star center, a stretch-four prospect, and cap space for next year’s free agency.

With Russell no longer with the Lakers, all eyes are on Lonzo Ball, who was named the Las Vegas Summer League Most Valuable Player after averaging a near triple-double. Along with Brandon Ingram, President of Basketball Operations Magic Johnson and general manager Rob Pelinka believe there is a path to signing two superstars to surround their young core.

進攻就冇防守，防守就冇進攻？

體能需求好大 成個NBA真係冇邊個做到 除咗D一線球星 e.g. Kawai Westbrook CP3
自問少主同佢哋仲有啲距離

攻防一體真係球皇級先做到

唔通俾人一步過 就係因為留力攻咩

上季已經唔係下下一步過啦

唔講以為場場攞好多分
如果係harden講會合理d

又jer dlo

Dlo講野同思想都好撚奇怪好撚自我

J番牙波算

心態決定境界

有schedule既dlo一定可以bin你地c

始終呢到大家都曾迷羅 我會支持下去的

已經唔係迷唔迷既問題，話曬都叫親生仔，點會唔想佢成材，但係佢有時d態度真係...

佢近期多左鳩噏
講小d 大家都會專重佢

Luke Walton says 6 to 10 lakers have been working out daily. "Blasting music, lifting weights and playing 2-on-2. The atmosphere has been incredible."

Lonzo Ball has impressed teammates with his work ethic, commitment and humility. One player said:"You just like being around him."

Luke won't put a number on how many wins he expects this upcoming season. Has one but won't say. "But in 2-3 years we're going to be a really, really good team."

仲停留係2015年？

仲d 乜 lo丫

yes

睇下topic拉清

NBA記者：Ball的職業精神讓隊友們印象深刻

據Spectrum SportsNet記者Chris Palmer報道，Ball每天都會組織球員自發進行訓練，他的隊友們對這位新的球場指揮官印象非常深刻。「Ball的職業精神、責任感以及謙遜的品質讓隊友們印象深刻，有一名湖人球員告訴我，每個人都喜歡和他待在一起。」

希望名位ching唔好再jer dlo

Bust左啦

非我湖人球員就咪鬼理佢喇

下季ball就屌打dlo

吊奶星 反羅黨越黎越強大
連登仔信哂傳媒抹黑dlo

啲反羅狗休季就出黎咬人

係
季中打十幾場先上一上水抖氣
而家羅仔比人犧牲左佢地就衝哂出黎吠

Work ethic
諗起老大

btw BI都好勤力

成班魯蛇

😛

公道d講,我迷羅，係因為佢場上表現好。
呢家反羅，係因為佢場外言論 有d odd

22歲既老大已經係無人能守 懷念馬刺殺手老大

諗起d 人話oneal 加個一線sg 就= champ

Me2

牛右手進步左 但剷籃又係得招spinmove

Ok組合，缺一不可

drew league刀屈吾到gay

The Los Angeles Lakers are reported to be 1 of 8 teams to sport a special Nike Classics uniform, from the 1947-52 era.

想買件牙波

想買b仔
幾時先有新波3 睇下 有幾隊已經公開左

爛數波

KCP 因酒駕 開季被禁賽2場

咩料

原來old news 黎
3月酒駕
聯盟6月判 開季禁賽2場

Lakers sign guard Briante Weber to partially guaranteed deal

Who

好似係d防守型球員

應該都係廢

Newba

着nike

NBALakers news: Brandon Ingram says his ‘mentality has totally changed’

In the 2016 NBA Draft, the Los Angeles Lakers selected forward Brandon Ingram with the second overall pick. It was the second straight year the team drafted in that position and may have found their future face of the franchise in the process.

Although Ingram got off to a slow start to his rookie season last year, the Duke product turned it on after the All-Star break and finished strong. The young forward was so impressive in the final stretch of games during his rookie campaign that Magic Johnson and Rob Pelinka appear convinced the team have found a star in the making.

With the start Ingram’s second season right around the corner, the soon-to-be 20-year-old is focusing on improving his game, body, and mentality this summer. The Lakers forward recently talked about his offseason work and his efforts to change his mindset moving forward in an interview, via BiPro USA Blog.

“I’m in the weight room more this summer than I have been in the past. My mentality has totally changed,” Ingram said. “My new coaches have really helped a lot with my weightlifting. It’s the same routine for me every single day now.”

Ingram will be a player to watch on the Lakers roster next season as he tries to take the next step in his development. The versatile forward will have the advantage of having better players around him during the 2017-18 campaign with rookie Lonzo Ball coming in as well as Lakers newcomers Kentavious Caldwell-Pope and veteran center Brook Lopez.

In terms of Ingram’s body, the second-year forward hopes that the work he puts in during his time in the weight room this summer will help improve his explosiveness on the court.

“I’m making sure everything I do in the weight room translates to the court, whatever makes my body more explosive,” Ingram said. “Weighted step-ups are great because they simulate jumping off of one foot, which I do in games all the time.”

Ingram and the Lakers will head into training camp next month with the spotlight being on the former Blue Devils star and Ball. The two promising young players could be a dynamic duo in Los Angeles for many years to come with the front office having high expectations for what these two can accomplish in a Lakers uniform.

B仔
我做佢死忠，有冇手足跟

你遲左起步

Kobe 系列
識波

又簽多個7呎白人 Stephen Zimmerman
, 上年draft class

應該 preseason 之後 waive

發覺BI 係NCAA 時，尚有dd 星味
今個summer , BI個髮型7撚到

羅少未開季已經binc

啲反羅又會失明了

已丁

睇左YouTube 有段9分鐘既片
希望 dlo 可以儘快超越到 fisher

首先要超越左ball先

2k有得玩我好興奮

d畫面越黎越好，但係d操控都係咁差

今日youtube有人玩live early access
動作靈活同真過2k好多
2k硬係好撚鈍咁
跑又慢

紫色波衫流出

Season opener vs Clippers Oct.19
Christmas Day vs Timberwolves Dec.25

好貼身

次次都lac

而家隊艇都鬥得過嘅

洛城只得一隊ball

背面個設計

點解唔係富揸波 企中間

富仔個樣好唔gur

富揸波 企中間
好

富好慘
比ball搶哂風頭

明明富仔先係狀元

因為我波SL MVP

有72

76

"I've been saying LeBron my whole life, so I'm gonna go with LeBron." - Lonzo on the Kobe vs. LeBron debate

其實好正常，上季得9分仲係sell 緊潛力，好難比8字頭佢

反波了

Join

比人睇低到

針對b 仔

都要有數據支持先得ga
又覺DLO J per 36mins咩

岩。
Lm睇 B仔 binc 2k

lm打完20場之後b仔上8字頭

Ball 識波，已經幫BI奶定袋底

迷波了 知邊個係大佬

好型，Jed

Ball 個樣
同埋 NCAA 時套波衫（slim fit 咁款）
都好old school ，同時亦好型棍

76差唔多啦
係ball太高姐

好gay

b仔summer league打得1場
如果打足wfc Ball

鐘意ball著短袖係入邊
幾有style

BALL 80

B仔 76

Ball 仲高過bi? 唔係掛

手動改

唔係話ball仔唔得

但如果ball有80
Bi都應該要有80 或以上啦Ching

Dlo有80咁bi都要有la

富都有
反而BI冇

有預感下集 2k BI做封面
作為向BI既補償 同尊重

Ball個樣真係好old school

ball>富仔，so......

潛質還潛質喎
bi 上年d advanced stat 好多包尾咁濟

好奇 Ben.Simmons 能力值係幾多
伸手黨

主要係季初打得太差拉低晒
asg之後先好返d

Ball agreed that Jordan had a point, saying that five championships is greater than three, and while he wanted to pick Bryant because he played for the Lakers, he had to go with James because he was Ball’s favorite player.
世界仔

都唔係好得幾多
防守一樣包尾

Gun

世界波

78

其實BI 70幾真係好正常 佢上季stat avg 十分都冇，8字頭講緊係聯盟二線頭一線尾球員

rating 76
potential 99

potential A+

有排先有波睇

好似香港十月一先湖人季前賽
好心再推前d啦 九月中開波

9月應該有訓練片J

老大新鞋design咁普通

有d似淘寶假鞋

3/11 Nets Vs Lakers

羅憑乜高rating過BI

計上季數據羅高過BI有咩問題？Potential rate高過BI 先屌都未遲啦下話

可以換wallpaper了

push

呢期啲亞版波衫清貨特價，連Ingram都有，
但反而一件dlo都無，點解會咁

賣哂咪無囉

唔係湖咪冇

Wa diu

NBA記者Peter Vecsey報導，溜馬的老闆Herb Simon已經向NBA提交關於湖人違規引誘Paul George的指控，目前NBA已經委託一家獨立的第三方律師事務所來調查此事。

溜馬算鳩數啦

都trade左俾okc啦
諗住懶我地搞到pg value 低左

在溜馬的要求下，NBA針對湖人迅速展開了調查。這項調查由律師事務所Wachtell，Lipton，Rosen & Katz獨立進行，湖人一直非常配合，目前，沒有發現任何證據。我們已經要求雙方球隊克制就此事發表評論，與此同時，調查仍會繼續進行。

企開d啦屌你老母pacers 😂

pacers

攬住個oladipo過人世啦pacers😂😂

😂😂😂

Pacer 真係onj
自己射落海唔益人，呢家想攬埋 lakers 陪葬

自己當家球星想走
返hometown打波有幾出奇
佢又冇話百分百肯定去LA打波
溜馬垃圾

今天，據NBA記者Bobby Marks透露，溜馬正請求聯盟官方調查湖人總裁魔術師是否與P.George之間有過通話記錄，以便盡快確定兩人是否曾違規接觸。

又黎🤙🏻死怨婦🤣

有又點 傾下電話都唔得 叫埋FBI幫手好唔好？

FBI is watching you

其實有冇人擔心過PG出年唔嚟

打眼色算唔算?🤔

冇 因為冇諗過佢一定會黎

反而擔心話foj會黎

明明係PG團隊放風先關我湖撚事

Wa diu,告得喇

溜馬放過我湖啦

換到oladipo, sabonis仲想點

黎唔黎無所謂啦

擔心magic trade Ingram

Reportedly some small market teams support the Pacers' decision to file tampering charges against the Lakers

Timber?

kyrie 換 IT4

Last summer the Los Angeles Lakers made the decision to sign Timofey Mozgov and Luol Deng to massive four-year contracts. Now as the new regime looks to clear out room for two maximum contracts next summer, those deals are a major impediment.

The Lakers were able to get out of Mozgov’s contract, shipping him to the Brooklyn Nets, but it cost them D’Angelo Russell. Trading away Deng would cost the Lakers a similar promising young piece such as Brandon Ingram, who the Lakers do not want to give up just for the sake of cap space.

The other option for the Lakers would be to stretch Deng’s contract. If they planned on doing so, they have only until August 31 to do so for it to include this season’s salary according to Bleacher Report’s Eric Pincus:

The deadline to stretch Deng’s full $54 million is August 31. The Lakers would still owe him his salary but Deng would be paid over the next seven seasons at $7.7 million per year. After August, Los Angeles cannot stretch Deng’s salary for the 2017-18 season, but they can spread his final two seasons ($36.8 million total) at $7.4 million over five.

Pincus adds that by waiting to stretch Deng’s contract, the Lakers would give themselves a little bit more cap space:

Stretching Deng would clear almost $10 million from the team’s salary cap next summer. By waiting until after the deadline this month, the Lakers would gain roughly $352,000 of additional spending power.

The Lakers are unlikely to stretch Deng before this upcoming deadline as they would be better served trying to find a way to trade him. If they are unable to, there is no harm in keeping him on the roster for this season and then stretching him next summer if they are able to bring in two players like they hope to.

The Deng and Mozgov deals were ill-advised when they happened and now they have made things even more difficult for the Lakers moving forward. However, there are still ways around it and the franchise will be sure to figure out the best one.

如果stretch就唔可以trade？

牙Fred 2K得77嬲豬

差唔多啦 我波都係得78

少煮

波仔唔係80咩

19000

老大challenge John Wall 今季目標入NBA 1st team all defense, ant...po 今季目標係MVP

btw, 幾時先到10月有波睇

Antehjwkensijpo而家講mvp太早喇

推

被人罰咗錢

Shabazz Muhammad is considering the Lakers. LA (still has their 4.3 mil exception) are considering options as well. (via Eric Pincus)

The Los Angeles Lakers have been fined $500,000 for violating anti-tampering rules.

The league announced that the investigation did not reveal evidence of an agreement or understanding that the Lakers would sign or acquire George. The league still decided to fine them in part because of Pelinka’s contact with George’s agent Aaron Mintz, although Mintz also represents Lakers forward Julius Randle and D’Angelo Russell, who was traded to the Brooklyn Nets this summer.

The penalty also reflected a previous warning issued to Johnson for his comments on the Jimmy Kimmel show regarding winking at George to come to the L.A. if he saw him on vacation.

咁都罰

搵唔到證據做下樣姐
警告下magic唔好太高調

溜馬個老闆真係on99
唔怪得pg 走

LaVar Ball: LaMelo Ball Might Sit Out ‘A Year Or Two,’ Enter NBA As Free Agent

覺唔覺得細波仔被吹奏得太犀利

佢9up啫
無咩大意外下lamelo都實有first-round

liangelo就可能收皮

佢9up 話nash 矮無資格教ball
我心諗唔通叫渣巴教ball打控衛咩

抵玩

唔DRAFT點入NBA

undraft囉

都要DRAFT架
人地唔選你先UNDRAFT姐

老波就係想二波undraft入湖

lamelo係三波wo

湖人在當地時間8月31日因違反違規引誘規則被聯盟罰款50萬美元，後來據NBA老牌記者Peter Vecsey報導，溜馬老闆Herb Simon對於這一處罰結果並不滿意，可能會選擇動用法律手段起訴NBA和湖人。

今天，溜馬官方就此事發表聲明。聲明中，Simon表示此前的報導並非事實。

Simon寫道：“與此前的一份報導恰恰相反，我想要強調的是，無論是我，還是印第安納溜馬隊，都從未考慮過就最近的處罰決定動用法律手段起訴NBA和湖人。我們同意NBA的調查結果，我們想要將這個問題拋在腦後。儘管目前溜馬的處境十分艱難，但我們很幸運的是能夠得到Victor Oladipo以及Domantas Sabonis這兩名出色的球員，他們年輕而充滿天賦，再加上我們回歸的自由球員以及在這個休賽期獲得的其他球員，我們的球隊和球迷均得到了巨大保障。”

溜馬淆左

細波有料佢玩draft咪俾其他隊draft走，老波就係唔想，一心要佢入湖，咪想唔玩college basketball等夠歲數直入NBA

我記得要22歲

其實可唔可以去外國讀書再參加draft

咁痴線

有大波就夠了
二波同三波不了

大波長腿小背心

三兄弟都committed左UCLA, 應該冇得走去讀其他大學

唔讀都得 夠年齡就得

湖人會唔會咁順攤比lavar將成個ball bro空降黎湖

洛杉磯湖波隊

打一年職業

Slam Magazine has ranked, Lonzo Ball the 45th best player in the league.

SLAM Magazine Top 50 Rankings are based on expected contribution in 2017-18—to players’ team, the NBA and the game.

No. 50 – Dion Waiters
No. 49 – Ben Simmons
No. 48 – Brook Lopez
No. 47 - Harrison Barnes
No. 46 - Jrue Holiday

無頭30

有45已經夠做啦
rookie有頭50喎

即係mudiay

Bust 左啦

等多2個禮拜先有training camp

Lonzo Ball admitted working out w/ Nash & KD on @ESPNLosAngeles (@Kdubblive & Marcellus) H/T @opinionsondanba #Lakers

新magic

見到有comment話ball同nash係informal既workout，KD只係借用湖人Training facility練波

好似仲大隻左少少 定係肥左

邊個？ 條片睇唔到

剛剛仲睇到

屌...嬲

TMZ消息指湖人計劃將於12月18日對勇士比賽前retire kobe球衣

終於

B仔長到6"11高

We'll honor kobebryant's illustrious Lakers career by retiring his #8 & #24 during a halftime ceremony on Dec. 18th

正呀兩件一齊掛

正呀

痴線真定假

佢打4號散都似

睇sl望落都明顯高左

仲高過牛同Lance

其實b仔真係同kd一鳩樣(身型)

Magic Johnson speaks out on trade offers involving Larry Nance Jr. (and there have been 'a lot' of teams calling)

鋼條

佢先勁

Magic Johnson says Larry Nance Jr. is team's secret weapon

in trade

先頭見佢有進步咁快又比人烹走

Our secret weapon is Larry Nance [Jr.], because Larry... we’ve gotten calls from a lot of teams that want to trade for him and Brandon Ingram. We said no. But Larry is such a fundamentally sound basketball player

Nance > DLO

如果話要埋釘呢

正，婚已訂

有冇巴打會組團睇Kobe掛波衫

聽聞場波山頂位都炒到700美金

點解2k 9月出可以有d球員著新一季波衫嘅相
我見上年2k17都係咁

山頂位最近件波衫

有D已經影左相 例如羅仔

上年就係呢4個人2.3.4.5號位
而1號位已經不在了

希望gasol有得掛球衣

難d。。

直情冇可能

B仔

家嫂

趁仲未有廣告 會入件ingram

d色好似sharp咗

咁講真

如果咁易掛

咁咪顯得掛既人唔特別

呢家湖人又唔係冇人掛

漁人我覺得ok可以掛既

好似大隻左

shabazz muhammad留木狼
monta ellis冇人要

正想po

真心覺得佢地係nba既future

木狼個件

Agger

Towns 幾型都carry到嘅

咪係對魔術嗰年連入3分我仲j緊

唔計kobe而家掛果9件全部入左hof
fisher冇可能 反而家嫂有機會掛

gasol入hof都應該主要因為佢歐洲籃球貢獻多

少煮修到個身勁靚

咁人地點都入過 FIRST TEAM 做過得分王

正撚到

最左條友個樣咁似香港人既

又吹奏LBJ下年黎湖

嚟打大前

睇啲訓練片 個個都雄心壯志

Free agent center Andrew Bogut has agreed to a one-year deal with the Los Angeles Lakers, agent David Bauman of ISE tells The Vertical.

What the Fuck

咁撚多中鋒托咩
禾少都唔鍾意用

zubac

Blo 好用嘅

Bogut's deal with Lakers is partially guaranteed, but obviously they're planning on him being a big part of the team.

Bogut to Lakers on 1-yr veteran minimum deal. Lakers needed rim protection/passing & liked that he knows Walton's system.

唔傷既好好用

zubac
bryant要養

呢2個落d league la
2個正選料中鋒霸住晒😂😂

Zubac食左屎

PG: Ball, Ennis, Caruso
SG: KCP, JC, Blue, Hart
SF: Ingram, Deng, Brewer
PF: Randle, Nance Jr, Kuzma
C: Lopez, Bogut, Zubac, Bryant

中鋒3個7呎, 大鋒最高得6呎7左右

6'9牙清

SORRY, 但6"9都覺得有D undersized

Ingram 都高過佢地

b子高到7尺未

好似有6'11

1year deal有乜好屌牙

睇近日d相 又唔覺b子高左
Bryant 企佢後面都仲高過佢
官方資料 bryant 6"10

是但喇,來季都唔會太大期望,防守改善嘅話收貨

btw,睇到上面好多人都想掛me波衫
但係歐錦賽

其實gasol finals都佔咗重要部份

呢到17個 要 cut兩個

t-br應該會落去g league
之後我想cut caruso

caruso blue

Caruso, T. Bryant
波仔休息，JC打1號位，B仔Key波

caruso 唔係雙向合同咩
唔計入15人名單

新勞資協議增加了雙向合約球員，這種類型的球員來自發展聯盟，每支NBA球隊可以擁有兩名雙向合約球員，也就是說可以擁有17名球員，並且可以臨時徵召雙向合約球員。

但是雙向合約是有限制的，這種類型的球員可以參加NBA球隊的訓練營和45天的例行賽。一旦達到45天的限制，那麼球隊就不能再持有球員的雙向合約。45天的時間包括球員在NBA球隊的激活名單上的日子、與球隊一起出征的日子或參加球隊活動的日子，比如訓練和試訓。但是在發展聯盟的日子，以及在NBA球隊的非激活名單上的日子，都不計算在45天之內。

雙向合約球員在NBA球隊打球時可以拿到更多的薪水，在發展聯盟打球時的薪水也能翻倍，這雖然相比去海外打球所拿的薪水還是要少很多，但是至少為他們創造了額外的進入NBA的機會。

而從NBA球隊的角度來看，雙向合約比NBA合約更划算——球員只有在NBA球隊時才能得到NBA薪水。而在下放和徵召這方面，NBA球隊也擁有完全的權利。

唔計
cut左blue岩岩好15個

終於俾湖人簽返，以為唔駛再打G league, 最後都係大機會被wavie

垃圾黎架

還我newba🤦🏻‍♂️

1,2後位sub 有JC, Ennis, Hart
乜鳩Caruso Blue波皮都冇得掂呀

仲有個幾禮拜preseason

兩個月都爆唔到POST

2k 加唔加到Kobe 入湖人打my gm

無波睇點爆ar

點呀娜恩

娜恩>apink all

eunji先係

原來Lopez有背傷

Blackpink >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Apink

2隻中鋒黎我湖養老

Welcome AB66! The paint is now safe!

2隻底都冇防守
Lopze 唔傷都叫進攻做到罰

bogut無防守是咪搞笑

有冇手腳去睇apink

諗過🤔

佢唔傷就真係好好 有傳導能力 solid pick
不過blo同bogut都易傷

我想問依家league pass有冇得就咁簡一隊，一季咁黎買。
想睇湖人only

我對上幾季都有買
但上季發覺上網搵link輕輕鬆鬆6000kbps
League pass仲企硬3000 kbps
今季唔買了

我上季都係上網搵link 不過成日勁lag 又濛。今季想享受下高清

忘記左問 你一季買幾多錢

用其他地方vpn買計返港幣900左右
其實而家只要bookmark 1個website
Or google "nba stream Reddit "
場場都有高清link
唔洗搵
仲要清過你league pass

咁我試下先

BLo Bogut 一攻一守幾好
但極低機動力同兩個都好玻璃

Pelinka: "We've had other NBA players ask to come (to new facility) to work out." Says Ingram jumped in with Kevin Durant, Bosh also in.

希望B仔學到野

league pass仲要有delay
on99

2k18隊湖人都ok 等級5黎講都幾好使

整個新facility原來有咁嘅作用

Luke Walton was 'chief recruiter' for Lakers to sign Andrew Bogut

Bogut is known as one of the better defensive big men in the league and is also an exceptional passer.

The Vertical’s Shams Charania, who first reported the signing, writes that Bogut wanted to reunite with head coach Luke Walton. He played for Walton when the Los Angeles head coach was an assistant for the Golden State Warriors.

Here is what Bogut said about Walton when he became an NBA head coach:

“Luke’s a very smart guy, a very high basketball IQ as a player and as a coach. He did a phenomenal job for us filling in for Steve and I think that he’ll do a good job.”

According to reports, Walton was a “chief recruiter” of the 32-year-old former No. 1 overall pick.

The Australian-born player also apparently received interest from the Boston Celtics, Cleveland Cavaliers and Minnesota Timberwolves. However, he preferred the “vibe” from the Lakers. He will fill their final roster spot.

He is expected to provide veteran leadership for Los Angeles. During the upcoming season, the frontcourt for the team will be loaded. Earlier this offseason, they landed veteran Brook Lopez and will also return 20-year-old Ivica Zubac.

Considering many expected Bogut to sign with a contender, it was a surprise to see he joined a team that landed in the lottery last season. However, the recruiting prowess of Walton (teamed up with Magic Johnson and Rob Pelinka) is certainly worth monitoring moving forward.

Ingram乜章都冇， Rating低過Ball

lp 咁多年仲係得3000kbps , 30fps

reddit link已經6000kbps, 60fps
🤔😂

樂視

lp, reddit link有得聽湖人旁術🤙🏻

波衫廣告

仲諗住會冇廣告

湖人隊史第一PF，竟然都唔夠班退役波衫

直頭勁 用湖打到上名人堂了

Wish 真係未聽過

一塊野車上去好核突姐

湖人咁有錢都賣廣告😒😒

Dwight Howard話俾Jordan點醒左

點醒咗一秒

mda

訓練太頻繁，禾頓不得不關上健身房的門🤔🤔

當時既配置根本唔岩mda用就講到mda九流教練咁

再講遠啲，如果當初簽嘅係phil 唔係mda
可能結局就唔同哂 kobe 都未必會傷

jim buss

兩睇啦 PHIL係到就會入管理層
你睇下佢係NYK搞D咩出黎

好期待Randle今個暑假之後有咩進步，由暑假初鍊成筋肉人到前幾日練底線三分12球入曬，好想快d睇到佢個腦發育成點

腦難搞d

WB0, PG13, Melo

會唔會比舊時三少時期要多幾個波

要幾多個波

冇希望冇失望

下年三個一齊離開thunder

Thomas Robinson去歐洲揾食 good luck

無射波真係難搞
上年有幾場都打得幾好 有power 有激情

有場睇直播佢幾分鐘入左10幾分爆到griffin拎晒頭

有冇巴打2k 玩my gm /my league 開左laker save 一齊討論下

2 Lonzo Ball PG 19 6-6 190 UCLA $6,286,560
3 V.J. Beachem SF 22 6-8 200 Notre Dame $815,615
12 Vander Blue SG 25 6-5 200 Marquette $1,471,382
66 Andrew Bogut C 32 7-0 260 Utah $1,471,382
3 Corey Brewer SG 31 6-9 186 Florida $7,579,366
31 Thomas Bryant C 20 6-10 248 Indiana $815,615
1 Kentavious Caldwell-Pope SG 24 6-5 205 Georgia $17,745,894
4 Alex Caruso SG 23 6-5 186 Texas A&M
6 Jordan Clarkson PG 25 6-5 194 Missouri $11,562,500
9 Luol Deng SF 32 6-9 220 Duke $17,190,000
11 Tyler Ennis PG 23 6-3 194 Syracuse $1,524,305
5 Josh Hart SG 22 6-5 215 Villanova $1,394,520
14 Brandon Ingram F 20 6-9 190 Duke $5,519,400
0 Kyle Kuzma PF 22 6-9 220 Utah $1,423,560
11 Brook Lopez C 29 7-0 268 Stanford $22,642,650
7 Larry Nance Jr. PF 24 6-9 230 Wyoming $1,471,382
30 Julius Randle PF 22 6-9 250 Kentucky $4,149,242
12 Briante Weber PG 24 6-2 165 Virginia Commonwealth $1,471,382
99 Stephen Zimmerman C 21 7-0 240 UNLV $1,312,611
40 Ivica Zubac C 20 7-1 240 $1,312,611
Coach: Luke Walton

原來波格32架ja

成日以為佢35左右等退休

The Los Angeles Lakers are among the teams to reach out to Dwyane Wade, according to sources.

其實而家湖人仲有Stephen Zimmerman 呢個後生中鋒，所以C位真係競爭激烈

邊撚個

唔識

呢d過埋preseason就會waive

佢係前幾年魔術既第一年選秀，個樣似係硬淨防守型

唔想Dwade打bench

Zimmermen Bogut Lopez Zubac Bryant

wade想拎冠點會黎

黎唔黎都冇乜所謂啦

黎我地度都做唔到d咩大事
佢咁正氣我都希望佢趁仲有力champ多次

去猗/馬刺

但係西岸而家咁...

去猗穩陣入到finals
去西岸就不了

有無ball family嘅fans
佢哋個reality show出到ep5了
lavar真係個好老豆好老公好教練

利申 lavar & lonzo & melo 死忠

Lamelo?

一陣media day

哇睇住羅少rookie時冇乜紋身到而家炸到成隻手都有 nets ig 見到

cool埋牙添

點都好 來季繼續支持羅少

型撚到

型左咁多

星味

右手好似紋左
家庭
無畏

B仔個頭做乜

夠傻仔我鍾意

Larry Nance, Jr. has always been in good shape … but he managed to go from 10% body fat to 5% heading into this season.

講明星相
個2號真係屌打其餘4位。。。😑

咪咁喇
4號位爭崩頭咩🙄

防守補位靠晒佢

Ball大隻好多

有dlo

俾人抆牌

屌 好撚慘

咁都要影
屌你

"I think the reason of the trade was to make sure that never happened again."
-Brook Lopez on Larry Nance Jr.'s dunk

Zip 衫

幾個新人目標係rookie team

得ball aim playoff

好撚賤

咸左

一d都唔覺jc打第四年

點解係kcp唔係b子

B囝可唔可以轉髮型呀

如果佢光頭

官方身高
KCP 6'5
BALL 6'6
JC 6'5

頭髮差一吋

Guard屎影相姐

少煮型左好多

個個黑鬼都型，點解ingram咁薯
拆返佢變爆炸頭side fade啦

Randle on LAL defense: "At the end of the day it's up to us. If we want it to change, nobody can do it for us, we've got to do it ourselves"

下面留言：
said the same exact thing last year too

個頭真係好撚柒呀

蟲蟲頭ver2.0

Training camp係咪開始喇？

香港時間星期日10:00 am開波
training camp 應該都係呢幾日

星期日終於有波睇

Paul George says OKC feels like “Somewhere I can call home for years”

“Honestly, I’m happy,” he said. “The only thing I wanted out of Indiana was a chance to win my whole career there…That’s really what I want out of this, out of the league. I’m not looking for money. I’m not looking for stats. I want to win, and (to) be able to win at a high level.

“It’s Year One, and (the Thunder have) proven – and I haven’t even gone through a season yet – and they’ve already proven everything on my check list (that) I can check off. That’s what feels good. That’s what makes me feel like, ‘Hey, this can be a landing spot for me, and somewhere I can call home for years.

一早講過唔好咁老定下年PG一定黎

跟住如果今年唔掂 offseason走佬(雖然冇乜可能)
又話佢下一站feels like home

而家有20條友係咪剩係cut走三個?

ball個射姿係咪好左啲啲啲啲啲啲啲啲啲啲啲啲咁多

入就得啦

入就得啦[/quotel]
之前就係講緊佢個射姿限制左佢個進攻手段，dribble pull up唔準

同埋容易被block

跑贏左全隊

好似冇乜b仔訓練片

Lakers Training Day 2
(Practice Report)
_
“Luke Walton said said Julius Randle looked 'great' today, head above the rim on dunks, looked solid in defensive drills and light on his feet.”
_
“Josh Hart (hamstring) hasn't been cleared for full-court activities.”
_
“Brook Lopez (back spasms) still hasn't been cleared for contact, says he 'probably' won't play in Saturday's preseason opener.”
_
“Walton said Clarkson responded to what was asked of him last spring. Came back stronger, with improvement on his jump shot. Good start so far.”
_
“First time Lakers can go full contact is tonight ... so 5 on 5 scrimmage and lots of defensive drills.. guys are ready to get after it.”
_
(via Serena Winters, Mike Trudell & Chris McGee)

秘密武器牙

出手點低得濟

希望今年有33勝

係未香港時間禮拜一 有波睇

星期日

10:30am

希望西岸唔駛包尾

但西岸都有d立心tank 既隊

應該可以期待下

排到第十左右都超額完成

冇錯 而家西岸咁嘅環境都唔知點玩

okc houston golden state spurs timberwolves pelicans clippers utah

東岸就
cavs bucks celtics wizards

冠軍球隊主力球員留名

改名未？

不了
除左你個名,其他人冇乜邊個睇得上眼

改我個名

盡力而為啦
最緊要班新仔同羅少有進步
反正焦點都係下年FA

據湖人官網記者Mike Trudell報導，湖人榜眼L.Ball在昨天湖人的隊內對抗賽中率隊取得了3勝0負的戰績。

Can Julius Randle still dribble ball after taking defensive board? "For now, no. If you're a 4 or 5 man, find a point guard," Walton said.

一撚早要啦
牙牛帶波係唔差

但個決定嚇撚死人，finishing 又差

撞撚死人

Ball d射姿見到想嘔

利申 迷羅

Off foul

Ball射波個mechanics同durant幾似

0:58起手個下

我好準呀

下年變九射隊

屌咩
Nance 都準過釘
1900M終極毒瘤😂😂😂

原來blue都係推波仔

Last night’s Lakers 3-0 scrimmage team:

Lonzo Ball
Vander Blue
Corey Brewer
Kyle Kuzma
Thomas Bryant

波囝勁撚到

片呢
屌Serena Winters同Lakersnation老母

系味第一個吾駛開季就反既新人

淨係得2,3分鐘射波片

孤9寒

lakersnation唔出片=垃圾 唯一價值都無埋

可能scrimmage部分係非公開，媒體未入得去拍片, 佢地好似都係聽球員講先知波帶隊贏曬3場

唯有等下季backstage出😟😟

幾時會有少煮復仇戰睇(籃網作客vs湖人)?

The NBA Regular Season
Saturday, 4 November, 10:30 AM
Staples Center, Los Angeles, California

Los Angeles Lakers Vs Brooklyn Nets

boo

Dlo 成為犧牲品 都要boo

It’s practice, sure … but another 3-0 night for Lonzo Ball, this time w/KCP, Ingram, Nance, Jr. and Randle. Lonzo is 6-0 in scrimmages.

Lonzo on Kuzma: “In college he wasn’t that good, tbh. I don’t even remember him when we played them [Utah]. Now, I’m happy he’s on my team.”

呢個陣似禮拜日嘅正選陣🤔

矮到...

咁撚勁

.....
Lakers News: Lonzo Ball's 6-0 Scrimmage Record Confirmed by Luke Walton

全隊都6‘6-6’9

少煮愈來愈型

好似真係高咗

j定先

想當年少主季都未開已經比人反到仆街

個陣時佢summer league

準備上返水

hi
Long time no c

波仔帶隊真係好撚勁

Target 35win
預計30win

話哂Ｊ ＫＩＤＤ 二世

仲要ＮＡＳＨ 教過
合二家之大成

全能籃球

Lopez同bogut無咁多傷既話可以更高

Sunny同雲長同時上水
好有可疑

同一個AC

甲甲呢

Lakers Training Camp - Day 4

“Brook Lopez and Josh Hart both progressed to doing full contact 5-on-5 today. Haven't done full court and won't play vs MIN tomorrow night.”
_
“Luke Walton said to expect a lot of guys to play tomorrow, different lineups and a deeper rotation than they'll have in the season.” _
Luke on Lonzo Ball: "I don't even know if he shot a single time in the scrimmage last night." Ball's teams are now 6-0 in scrimmages”
_
“Walton eager to see Lakers begin pre-season Saturday but cautions that play might be sloppy vs. MIN. He's used that word a few times in camp”
_
(via Serena Winters, Mike Trudell, Bill Oram, Mike Bresnahan)

小球應該都係出 Nance頂5號

不射男

一日未到seasons 一日都唔會讚條友
聽日preseason 開波

無中鋒
準備比towns 456

Lakers Update:
Brook Lopez, Josh Hart, and Andrew Bogut are all officially OUT for tomorrow's preseason opener

Bogut 攪緊working Visa

天日又要牙波carry

有無豬伯

weak

slow

8% body fat

好似係佢new nickname

聽日終於同nba球員打
好期待屌到戰犯波變地底泥
再cap返preseason 吹奏到天上有地下冇嘅留言
盡情恥笑你班迷波黨

第一個就bin你個仆街

聽日幾點開波

10 好似

thx bro等左咁耐終於有得j

牙波又第一場扮廢

之後先認真

玩政治

牙波d leadership同帶動隊波嘅能力好似真係有d料

廢沙都唔夠料掛？ 0.4 秒絕殺馬刺，10年finals第四節都係靠佢

魚佬比加素更應該掛

tmr 10am

開定新po

你望下比湖人掛波衫既人既cv先啦

咁快 未執post頭呀

今年nike波衫好抵 500幾
唉點解冇湖人russell呀 唔係我實屌件

我想入返啲冇廣告嘅衫

屌b仔啦

Starting lineup: Lonzo Ball, Kentavious Caldwell-Pope, Brandon Ingram, Julius Randle and Larry Nance Jr.

Veteran Corey Brewer on Brandon Ingram's improvement: "It's his team"

Brook Lopez (back spasms), Josh Hart (hamstring tightness), Andrew Bogut (personal) & Luol Deng (hip flexor tightness) are out tonight.

當牙波死架？

今年無18分場我反佢

反波終於上水

sold out building

Lonzo

Pope

B.I.

Randle

BLO

JC

DENG

KUZ

BREWER

zublock

nance jr

j hart

Bogut

t ennis

thomas bryant

dlo

司馬文

kobe

magic

luke walton

爆po

Dlo traded

pelinka

1001